買8定8+好?

首先我係完全wfc 鏡頭嘅
買8夠唔夠玩?

咁買6啦

8+舊電勁好多

8+開心使用中
一日叉一次都夠用

mon大粒電先勁姐, 計返比例咪一樣

8+

No
8+係耐d

8+ 3gb ram
8 2gb ram
過多兩年就分勝負

證明你冇用過plus機

差好撚遠

但8+係咪放唔到褲袋?

屌, 上星期正價幫老細買左8+, 希望佢未知減左價

8+ 電量夠用一日
除非出街都打機

呢個位，緊係買8+ 搏佢玩耐d啦
真係唔想換M字額

8+唔係咁大部都會想買

你條咩褲

好似買咗唔知7日定14日內減價嘅話有得退翻差價

我覺得分別無你講咁大
電量方面可以考慮細機+smart battery case
重長氣過大機
而且又好揸手
大機唔方便我覺得係事實

iphone X

我問得唔好
8+放褲袋係咪會唔舒服?

牛仔褲應該會頂住 但大細機都會
我着開棉褲冇問題